PoPo sms提香港人聽日有港島大遊行

請謹記 有不反對通知書一樣要保護好自己

最基本要blackbloc 蒙面 帶定水飲

12月8港島見

香港人民意逆轉，普遍支持警方止暴制亂！

官方認證不反對通知書

叫班狗sms番自己人叫佢地唔好亂黎仲好啦

聽日不反對通知書用到「市民請注意自身安全」
與818警方呼籲比較

SMS次次格式都唔一樣